(絲入)到底點解會m痛?

到底點解有d女人黎m一d都唔痛，但係有d女人會痛到面都青埋？
有咩方法可以減輕m痛情況 ？

排 十個月後到我幫手

體質 同 飲食問題
好似飲凍野多會易m痛

但要冇咁痛
我係飲黑糖水

體質問題 有啲好誇張
我會唔食凍嘢

但有時唔知早咗 又食凍嘢 就痛到仆街

我就會嚟m嗰陣好痛
但天氣咁熱好難唔飲凍野

LM

通常經痛可分為3型：

第1型為虛寒型的經痛。患者屬有貧血、血虛的虛寒體質，若平時又愛吃涼性食物(如冰品等)，月經來時經血容易出不來，且每次都會感到疼痛，這類患者調理必須花較長的時間，有些患者脾胃功能較差，需先將脾胃調整好，才能促進營養吸收，改善血虛現象。

第2型為壓力型的經痛。患者的工作壓力很大，三餐不定時，月經來時會有血量不足的現象，但不是每次都會經痛，壓力大增時才會感到疼痛，吳明珠說，根據 她臨床上觀察，許多青少女課業壓力很大，時常熬夜準備考試，由於子時(半夜11點至1點)是肝經休息時間，人的造血機能與肝臟有關，若這段時間不睡覺將影 響造血，長久下來經血量會愈來愈少，且壓力大也會造成經痛。

第3型為濕熱型的經痛。吳明珠指出，這類患者體質虛熱，虛火旺，月經來前幾天臉上會長青春痘、失眠、肚子脹痛、陰道分泌物增多，平時黃帶、白帶多，常 因工作而晚睡，治療需由醫師辨證，不可食用太過燥熱的藥方，可以杞菊地黃丸加淮山調養，若有氣虛現象，可加粉光參一起調理。

我以前試過好多方法都係痛到落唔到床，企5分鐘都痛到暈低，後來自己買月見草油食，食完冇再痛，直程唔知自己黎緊m！超有效！

原來夜訓都關事 唔怪得咁痛

我黎m都係會痛到痴線 而家仲要遲咗3個禮拜都唔黎
真係人都癲，經期亂晒

之前聽中醫講話M痛主要係血氣行唔順 D血谷住出唔到黎就會痛
平時戒凍野 做適量運動 等血液循環好左 再黎無咁痛
我自己懶就靠M完飲黑糖四物膏去活血補氣 由以前勁痛到依家好好多

流血梗係會痛

我黎m照食雪糕 冇任何不適
覺得自己真係好好彩

係超好彩
黎緊食雪糕飲凍野
我會痛到痴線仲會黎多啲